[2020立會]米L再吹雞叫人入功能組別！同我留喺超級區議會

本身已經係民主派當選嘅功能組別，米L再吹雞叫人入功能組別！

例如醫學界同衛生服務界，本身已經係黃嘅人做緊，好似衛生服務界個李國麟已做做左4界，可見喺現時醫護界選民結構冇咩大轉變下，以前投佢都應該會繼續投佢，就算佢得票有幾高，都係得佢一個選到，姑勿論佢地做成點啦.....

大家都知，功能組別同超級區議會係二選一，入咗功能組別就唔能夠選超級區議會，而家個個醫護組織喺Facebook吹雞叫人入功能組別，去選本身已經好大機會當選嘅民主派候選人，係米傻架？

咁不如新嘅選民不如大家一齊留喺超級區議會去爭個五個席位仲好啦！

人人都可以登記超區，功能組別選民少之有少，你傻夠未